文宣手足請幫忙

可唔可以將香港 白車分紅海 同美國暴亂阻消防車 放埋一齊，香港黑警死唔識錯 同美國警察下跪識錯 ,香港彌敦道無一間金舖比搶掠 同美國左膠搶iphone 剪輯幫打國際戰線。剪輯好放香港同國際戰線都有好處。感謝

唔好令美國普通文眾放棄支持香港，會令到共和民主都有壓力

剪輯影片

gif圖都ok

ro

借圖post